6886 HTSC 苦主區

24.8 坐到家下

仲有1776

這垃圾

早排$12 買左廿手溝

IPO 實體股票200股點睇

6030苦主